笑到仆街 又話杯葛新鴻基 點知wetland season park大賣

連登仔

明明自己想掃平貨 就叫人杯葛屌你老母早知唔聽你地講 自己偷偷入市

連登仔鬼有錢買樓咩

屌 駁唔到 此post已完

無出埋啲咁嘅post好無，你去問吓啲買家係咩人先
blocked thanks

講事實係難聽啲既

Pulll

你個名

都唔知買來做咩，重有得升咩。

口講反深基 心裏面買爆佢啲樓

自住唔比？一定投資？

？

因為要住 完

連登仔又燈

早排先打黎問我買唔買, 心諗點住咁偏僻既地方所以就拒絕左

我記得睇到 有個人答 ： 因為平個深圳 我先落離買 近關口

連登？

口裏說不 身體卻很誠實

樓主真係當連登熱門 post係主流香港人意見

即係唔洗杯葛明撚哂